【引渡惡法】美國家安全顧問冀中國遵對港義務 歐盟籲示威人士克制尋求對話

【引渡惡法】美國家安全顧問冀中國遵對港義務 歐盟籲示威人士克制尋求對話

香港掀起「反送中」浪潮，繼200萬人上月上街抗議後，大批港人今天又再度遊行表達不滿，更有示威人士衝擊立法會。美國國家安全顧問博爾頓（John Bolton）周一訪問蒙古期間表示，華盛頓希望「中國和其他國家一樣遵守對香港的國際義務」。

中共當局一直堅持香港問題屬中國內政，不容外國干預，但博爾頓強調美國政府希望北京當局處理香港事務時，要遵守國際義務。

部份示威人士闖入立法會大樓，歐盟外交和安全政策高級代表莫蓋里尼（Federica Mogherini）的發言人在聲明中呼籲示威人士要克制和對話解決，「事件（衝入立法會）發生後，現時更重要是要克制、避免局勢進一步升級及進行對話協商尋求解決方法」。

英國外相侯俊偉重申英國支持香港，「其自由不可動搖」，但同時強調「不接受任何暴力，但港人必須好像今天一眾勇者般，在不違反法律下和平示威」。
美聯社/路透社/法新社
<蘋果>

唔肯對話嘅係臨奠，唔係示威者

但同時強調「不接受任何暴力，但港人必須好像今天一眾勇者般，在不違反法律下和平示威」。
即係外國都認定今日立法會衝擊並唔係暴動
係和平示威

[人性既光輝] 立法會死士留言 + 拯救死士者的回答

我真心睇唔明英國佬講咩春

英國宣布今日為和平示威

未有人因暴力而死都係和平

個仆街政府肯對話先得架

民主派晚上緊急約見特首林鄭月娥，不過她竟以事忙、沒有時間為由拒絕會面。

都唔知應該點尋求